點解買5注六合彩可以淨係中得2隻字

買左14注 結果同你一樣 點睇

買左三注淨係中咗一個number

3注中兩個

巴打通常自己揀Number定係電腦飛？

電腦 自己劃會劃到好平均

點睇買左50注電腦飛
加埋中13個字

中13個字

*有冇收到錢

40蚊

都好過冇